有無巴打留意到嚟緊出街果套逆緣好似幾正

講冰封人冰封左幾十年
醒返之後姜大衛係主角個仔，黎耀祥已經係佢個孫
tvb好少可拍呢種題材，有啲想睇

留名睇夏文汐

睇得出視帝祥依套野又用柴九演法

重點都唔係睇佢啦
由得佢柒算

套劇馬壯係咪好似同佢有感情線

同馬壯同視帝祥都有

嘩套劇原來35集

咁應該好難避免套劇中段會出現沙石
唯有希望應該緊湊既位會真係好睇

有得睇家樂仔擔正已經好有新鮮感

難得英皇又放人過黎拍

又見到講反日本仔都on99
幾時有套係主角見識過文化大革命同大躍進
醒番係反共產黨 , 視中共係終極恐怖份子

翻生武林就係因為呢套野,cut左5集

有機會點會唔拍tvb
有得入屋喎
套劇播出街知名度up

佢今次好似做奸
應該幾好發揮

早兩日睇到trailer，個𡃁仔係乜水？

美國隊長